IT9入 升級至網上黃色生態圈

既然我地有黃藍地圖網，實體店都分辨得到。

但係網上店(e.g. 網上保險，網購平台)我地要逐次去搵先知係唔係藍，就算有時比人踢爆左，大家都未必記得。

突然忽發奇想，可以整個browser extension，每當連到去黃藍網既domain 既時候就出個alert 告知user。

務求進一步升級黃色生態圈。
唔知大家點睇。
更多既功能靠大家brainstorm 下。

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

P牌仔推唔到

大家 識唔識 it 都好 一齊 brainstorm 下比d意見

以為j圖

好建議
推

推

即係d代購 集運網店？

任何網站都可以，只係直接block 佢個域名
例如blue 保險, gogovan, 永安旅遊 呢d做網上生意既公司最大影響

好似啲內容農場咁整就得拉

例如呢個 同

不能同意更多

黃色IT圈 = 用 linux, open source ?